高達銀聯卡！獨角獸 元祖 自由高達共5款設計 轆卡仲

交通銀行推5款高達銀聯卡，5種圖案包括Seed Destiny、獨角獸高達跟一年戰爭，當中突擊自由高達版在讀卡機上拍卡時，更會有意外驚喜！

5款高達銀聯信用卡款式包括《Seed Destiny》的Freedom及曉，《0079》高達及馬沙，以及獨角獸高達，而當中自由高達卡更有NFC特效，在電子讀卡機拍卡時，雙眼會亮橙！這款由中國交通行發行的Y-Power卡，據稱為35歲以下消費者而設，原來除了有特別卡面設計，簽帳達一定金額還會送高達模型，真係吸引。

好吸引喎

大陸交通銀行啊柒頭
垃圾記者連邊度都唔睇下就鳩出post

煌大和是一個神

Strike freedom 定 freedom 呀

碌卡個陣好撚尷尬

服務員：先生，現金定信用卡？
：信用卡💳
服務員：張卡想點撚樣（望下你個毒撚）

有冇圖J下

啲圖好淘寶A貨feel

殘體

見到交通銀行同d殘字已經唔開胃

其實可唔可以design 得型少少
或者唔好彩色，行monotone
而家好似小學雞啲公仔紙咁

支那銀行就算鳩數啦

百式想j死人咩
有無卡貼賣

金色嗰架係曉

咁無野啦
大陸野收皮啦

曉黎百式邊有天線向外

好撚毒呀

好過之前南洋張dc卡

乜撚嘢叫亮橙
個橙識發光

算係咁，話柒果d望下上商定唔知南商果張

freedom

好撚柒咁嘅設計邊個會想拎出街用

也咩囉?